爭咩吖？溝埋做裝修獅鳥呀笨！

其實每次出現新技能都一定會有討論

當中有人認真討論，檢討，亦都有唔少敵人乘機進行分化

佢地既手段就是想我地和勇分開

係現今大是大非面前

可能有部分新開發技能用既時候不完美，可改善，有進步空間

但大家唔需要指責

因為香港人既敵人只有港共政權

不分化，不割席，不篤灰

今日港島九龍見

請暫停裝修！

我睇到既係好多風煽動手足攪‘藍店’

我重申 香港帶言論自由
意見不同 可以接受的
出賣港人 則不可接受

好多舖頭公司都有藍有黃
如果淨係有藍員工一句說話說裝修 我諗香港90%既舖都要裝

前幾日裝修無人反對因為目標清晰
大家都明只在破壞黑店 無偷錢偷貨
但呢一兩日已經好多廢老趁機偷錢偷貨
我地唔諗辦法阻止 佢地就會扮手足攪其他貨偷野
之後就會有人開始撐警 話要佢地幫手維持秩序

要裝修集中黑店 之前有文宣解釋左d黑店
用水不用火 再諗諗比人混水摸魚偷野個part
藍店擺買裝飾就得
唔好大規模裝修 比人感覺無差別裝
記住 文宣可以做 但入屋尤其外國要時間
林奠擺明係挑釁我地 再收狗放水 要我地出錯失民心 尤其美國戰線
有人比壓力佢要停香港人權法 唔係佢都唔會寫信去解釋（雖然廢話）

唔可以俾黨鐵通車

比例原則WE TRUST